屌你老味city咁多蚊架

咬咗5 6淡，屌！！！紅晒

邊隻蚊負皮？

嗰啲蚊鐘意shitty 多蚊正常